.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dream-Message:

Послание во сне (`Dream Message <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=90>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный)

**Дистанция**: планетарная

**Цели**: 1 существо, которое вы знаете по имение и встречали лично

**Продолжительность**: 1 день

----------

Вы посылаете сообщение в сон цели.
Сообщение однонаправленное, вплоть до 1 минуты речи (приблизительно 150 слов).
Если цель спит, она мгновенно получает сообщение.
Если нет, то получает его когда следующий раз засыпает.
Как только цель получает сообщение, заклинание завершается и вы знаете что сообщение было передано.

----------

**Усиление (4-й)**: Вы можете выбрать целями до 10 существ, которых знаете по имени и встречали лично.
Вы должны отправлять им всем одно и то же сообщение; заклинание заканчивается индивидуально для каждого существа.





.. include:: /helpers/actions.rst